💳信用卡討論區（66） 西九免問勿覆 發問前先睇 #1—#3

人妖小屍仆街死

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包及教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較，例如：
-想要現金回贈／里數／積分換禮品？
-迎新禮品啱唔啱駛？
-每月消費幾多？
-主要消費模式？
-手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：自行測試

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（64）

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

各發卡機構熱線快捷鍵
豁免年費：
聯絡客服：

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻（Visa Signature）：年薪 $480K／$600K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

FWC

- Bank of China, Hong Kong

Hong Kong Airlines Visa Signature：本地 $5／FWC、海外及網上 $3／FWC
Hong Kong Airlines Visa Platinum ：本地 $6／FWC、海外及網上 $4／FWC
門檻：年薪 $300K（Visa Signature）／年薪 $150K（Visa Platinum）
弱點：卡面窗口為一塊透明膠片／香港航空或有倒閉危機

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每25,000分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、感應式支付／手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月簽賬上限各為 $1,111.12（推廣期至2019年6月30日）

大灣區一卡通
銀聯鑽石卡：閃付及手機支付 4%
銀聯白金卡：閃付及手機支付 2%
門檻：年薪 $200K（銀聯鑽石卡）／年薪 $150K（銀聯白金卡）／大專生
弱點：閃付時有失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6-5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4-4.4%、AAVS 0.4%
門檻（Visa Signature）：年薪 $480K／$600K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4-4.4%、海外 4.4%-6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

- DBS

Eminent：本地 1%、外幣 2%、特選簽賬3%（2019年1月至3月：八達通自動增值）
門檻（Visa Signature）：年薪 $360K
門檻（Visa Platinum） ：年薪 $150K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DBS$ 回贈會被調低至整數

- Prime Credit

EarnMORE 銀聯鑽石卡：本地 2%、外幣 2%、AAVS 2%
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：沒有網上銀行

#3 大學生懶人包及教學區

大學生信用卡

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡或手機支付（Apple Pay、Google Pay）／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500閃付 4% 回贈（銀聯鑽石卡）／ $5,000閃付 2% 回贈（銀聯白金卡）
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

同場加映
· BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過 $1,800 可考慮此卡，有 DCC 手續費)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

Lm

不如下個post 小屍仆街死加多句
西九刷唔撚到咪再問

留名

lm

WEST NINE

叫人唔好問咪仲突兀

而家即係宣傳緊西九定點？

小弟用糧單開

新手一問：moneysmart個網推介個d信用卡好唔好？

想問下如果用hsbc premier 附屬卡簽賬 啲積分係入附屬卡account定主卡人account?🙇🏻‍♂️ thx

前排share limit出左中銀icard
卡都收埋，但都keep住收到email叫補交文件
係咪要打上去通知佢地停手

信用卡D迎新優惠,食到千幾蚊回贈/一張機票既里數,都話幾抵;
但信用卡本身D現金回贈得3%或以下, 仲要得幾百蚊上限, 咁少有咩用?

邊張？

死全家

主卡

其實我都有啲覺
不過有玩開嘅唔該唔好再提
冇玩嘅新手要問就咪鬼理啦

唔洗啦，5次內應該會停
打上去嘥時間

一千蚊應該係講緊Citi Cashbabk，SCSC🤔

已經收左第4次

lm 唔該曬開#1嘅巴打
2019幾時有啲新卡推出可以玩吓
仲係講緊果幾張，講到悶了

此地無銀

最慘係d舊卡愈嚟愈冇肉食

HSBC VS 呢？

附屬卡既分全部都入主卡人户口

大大 上次申請係幾耐之前

我上次都失敗了 今年一月岩岩加左人工想再試

你申請個陣 填年薪係34*12 定直接打480k?

我唔係32k開到vs個條友我開個陣係俾1個月糧單然後年薪就寫月薪*12

Sorry 大大

但Ching 年薪>480k ?

有

唔洗booth
AE第一日填完表
第二日批
第三日收卡

學生可以點申請AE,上網申請佢話要bank statement 有150萬...

西九封咗無得玩咋，機場無事。

諗緊仲玩乜卡好
現有大貓 vs
中銀 大灣 ,i card
Dbs bwm
大新 ba

即係佢叫你upload bank statement 可以唔洗理？

銀聯 contactless 百屌成材

開始多店鋪用到，雖然係連鎖店

拍喺上來唔洗好似 paywave 咁等幾秒，部卡機一到 authenticating 閃一閃就 approved

銀聯既問題係今次得唔代表下次一定得
試過幾間連鎖店，同一部機同一個收銀員
上次明明得但今次就唔得

大家點睇DBS Eminent? 1%現金回贈係咪廢

聽聞有d 發卡機構出嘅 quickpass 卡係神神化化

只係玩推廣界別3% 平時唔會用佢

佢以前都有本地食肆簽賬回贈，宜家3%嘅得返「八達通自動增值金額回贈」

我都搏過唔得，諗住申請白金VISA再睇佢遲啲俾唔俾我上去，還掂白金VISA交保費有獎賞錢，我其他卡交無

每3個月轉一次

SCAM而家大學生都申請得？
見到渣打係度擺曬街站

有咁多人想申請大貓vs

有咁多優惠 正常

1%嚟講佢輸比大新
（大新係全期月結單 x 1%，回贈再調高至整數、Eminent係調低兼每條交易都唔計小數位）

2018年嘅3%特選類別唔算太吸引
而且3%嘅額外2%要等推廣完結後3個月內入返戶口；如非大額簽賬，i-Card有4%已贏

部分推廣好濕碎（登記送$2）＋多數特選先有
依家連迎舊出卡優惠都冇

不過迎新勝在包八達通自動增值同無簽賬下限
個OMNI亦可以即刻睇到Online交易簽賬紀錄
同埋兩個月前開始連紅日都入到賬

聽完你講好想cut左佢

我官網直接開到鑽石 之前無BOC
利申 學生

咁以前香港人點買？

但依到一有人批到vs就超多負評

屌
咁一定唔批啦

係囉, 樓上預用半年到先申請加額啦
之前我叫佢加3萬, 去到7萬5都ok
不過依家有上限, 咁多額都無用

中銀有冇卡介紹？
想跟月供股票戶口

我張卡用咗兩年加到10萬

好嬲，申請咗張DBS Black World，批核就快，幾日有卡，收到卡一定要用omni 啟動，但個App勁廢，根本啟動唔到，cut card 了。

OMNI APP係啟動卡個步驟會卡住，要用網頁版先得
乜DBS仲未fix好個bug

恒地會

我唔知佢邊到出錯，寄封信過嚟，又冇語音電話啟動指示，淨係叫人用omni，但又用唔到，晒氣。

source?

好多學生負皮

即轉返中銀卡

小弟苦等兩星期都批咗

屌你 我等撚左一個月

匯豐no.1

點解呢個表情

omni我activate過4張都冇事wor

我用onmi ok wo

想問DBS Eminent 個外幣回贈係點樣回比我我睇statement冇一個item係回贈

你哋冇事，咁係我部電話廢掛，唔適合我用

揀咗dbs dollar？

灣仔A出 有AE街霸

Citi fps個promote獎賞有無人已經收到？
等到而家仲未有

DBS係咪冇得睇DBS$入數紀錄？

交易紀錄嗰度好似有

終於申請到dbs bwm
有朋友推薦有迎新食

公廁卡嚟

好似無

但唔知點解有多葡萄撚，一見vs即負評

想問有大貓vs附屬卡

再開新卡當唔當新客

當

thanks 一陣開

批卡放上嚟同其他人講做乜

會出落statement寫零蚊

唔夠年薪都批咗，放上嚟分享下都唔得 批到其他卡都唔見咁多負評

我第一個月用 last statement rebate 係咪要第2個月先會rebate第一個月既回贈？

Thanks巴打唔怪得知今期冇

年薪過480k點樣唔夠？大貓分享經驗有乜用
你批唔代表人地批

MOTION卡收到ACQ USAGE REBATE 18
有冇巴打知係咩REBATE黎架？

原來sc現金回贈張卡回得仲少過大貓signature?

SC 乜春都1.5喎 VS 要食正最紅先有用

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6-5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4-4.4%、AAVS 0.4%
門檻（Visa Signature）：年薪 $480K／$600K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

除左本地全部都輸... 咁我上網同海外買野用大貓好過？

唔中登記個個最紅就得自身3X 都係個句 冇一張卡係萬能
利申 2張都有

當然，本身得張大貓，係見要搞結婚同honeymoon先想搵多張卡食d優惠

AE啦

大貓vs 只要喺最紅嘅商店名單上消費都有1.6%-3.6%rebate 如果過咗十萬/唔係最紅個list上面就得0.4% rebate (唔計promotion）

網上同海外我會優先用東亞

大貓本地唔係唔好
只係你踩唔中就即刻得返0.4
每次消費都要考慮一下中唔中都係幾煩嘅事嚟

例如你要記住宜家中無印唔中
莎莎中colormix唔中
康泰中東瀛遊唔中
馬拉松中運動家唔中等等

咪係

東亞有hku卡 同埋用過咁多年我都幾麻麻東亞卡 .所以應該都係sc加大貓

AE其實有咩咁好？打算申請CX AE

依個夠唔夠？
咁不如以後批咩卡都唔好post上嚟啦

想申請自動增值賺CD
有冇咩卡推薦？
利申：淨係得恆生張大學卡

Btw 暫時睇過大新同埋earn more 好似都差唔多咁
仲有冇邊張最抵玩？？

支持申請又貼一次 拖得耐又貼一次 批又貼一次
當自己ig?

人地批到
自己批唔到咪負評人囉

請問hsbc 最紅優惠
點知自己成功揀到果個domain？

如果你自動增值 earnmore 2%都算多

一係就simply cash / icbc 星座 1.5%

打多次登記電話可以查返登記紀錄

已經極速有負評

呢個post愈黎愈少正經討論
有堆無知小學雞係咪都負皮

yes
學生咪玩學生卡囉
比你有vs咪又係回雞碎咁多
你撚會買咁多野咩
一係叫老豆比60個你開囉
咁都好嘈

同vs真係唔難開同公廁
你當以前ae大頭咩

至少兩個月 少年你太心急了

2018年12月果份2%

咁以後post頭寫到明唔准問小斯之外再加埋唔准提申請卡拖卡批卡

假如聽日放60萬落hsbc 再即時/過一兩日申請vs,大唔大機會批？

定真係要放3個月先得？

利申年薪差有啲遠只可以靠資產申請

有無人收到

thanks bro

有無巴絲有興趣整渣打卡？仲有一個推薦人quota
經推薦 28/2/2019前申請 Simply Cash Visa 有100%現金回贈（簽$1000送$1000）額外有HK$300現金回贈 免年費可玩完即cut又得

有意請tg thx🙇‍♂

詳情

Cut卡再申請唔洗

放過落洗衣機都無壞

你係咪俾人屌得少, 定係隻眼生係屎忽度?

有個簡單問題想請教咁多位師兄, 如果覺得太簡單唔好屌我:

知道酒席好多卡都冇回贈,但想問清左少少,如果唔係擺酒,只不過係過時過節同屋企人出去富臨,明星之類嗰啲連鎖酒樓飲個早茶或者夜晚食一兩圍,會唔會都有cash dollar.

因為用緊hsbc vs, 揀左最紅飲食,來緊都幾多機會家庭聚會,睇下中唔中.

打過上hotline問,佢答我一對廢話,完全唔明

計

成日都cash dollar
俾恒生洗哂腦

Asia miles 改左制
日本由30000 miles 來回變左20000 miles就可以，係咪相對上儲miles 抵過cash back?

但日本你要咁好彩有位先

我想換五月大阪都試左好多日先叫有套 晏晝機去夜晚到 同 朝早機番

頭尾都冇左日

係咪去日本真係好少機位？
邊到先易換呢？

渣打卡可唔可以幫親友做AAVS?

我覺得你係真係要預早啲換咁解

韓國 上海 北京 果啲

點解會用東亞？
btw 我同意每次用都要諗
所以我覺得最好擺飲食同世界
大包圍

如果中最紅 錄爆十萬 好正

60萬 上advance 應該ok

點睇我放60萬
Advance Visa 都 reject

想請教下如果申請左信用卡，係咪只要唔啟用，一年後就會自己cut㗎？

就係想知中唔中

可以人地申請唔到咪咬鳩你囉
咁都申請唔到係咪應該檢討下
而唔係串鳩人呢
人地係信用卡post分享下都唔撚得
不如佢定埋 呢個post 只可以討論乜啦

真係睇心情
我嗰陣靠fg promo升advance批埋張紅卡
呢度有另外一個同我一樣但係唔批

唔係wo 我之前做按揭佢送一年advance 有埋張卡
但見冇用cut 左

信用卡post版主 soraimer

試左申請vs
睇下批唔批

唔係, 我張aeon kfc卡15年申請, 無啟用, 依家登入aeon account都見到張卡
不過無啟用, 就唔會計落tu個戶口數目同信貸額

笑死
話試下申請姐
咁就負評

葡萄撚將會全面進場

等陣佢地出張list
以後唔係講list裡面既野唔比回post

ailpay 唔比人用信用卡增值刷分

自膠

唔係幾日 係自從上次新聞之後就咁

你無睇新聞咩, 上次dda出事之後就停晒啲支付工具嘅dda, oepay個啲都係咁
同埋呢個唔關信用卡事架喎

即刻廢咗武功

好彩交左最尾一期學費
咁呢張卡除左補位真係冇乜用

topic 直接講VS咪提啦好嘛

btw 我好多fd都被reject
所以我估都未必得

有人借個名俾你用咪得囉

岩呀…

岩呀…你又岩呀…

定係講緊迎新果啲咋

好彩被佢reject
繳費無1.5%
用enjoy 算數

T&C 寫明繳費唔再有回贈

美心西餅本身都唔吸引

又賺少咗

啱啱activate咗張匯豐VS，係唔係可以即刻登記最紅自主

係

蜜月期完了

大家可以拎定交剪出黎剪左佢今年開始還loan先同我cut左1.5%

等埋佢出 Apple Pay 食埋優惠先 cut

星座卡無左繳費仲有咩用

你background 係點？reject左我不過諗落都合理，兩個月後再試

係
小心比狗咬

下次得架啦

夠savings唔夠salary

咁應該無問題嘅

我見有人話夠savings都唔批

好似話嗰個開咗戶口無耐呀嘛，諗返我都只係開咗一個月都冇就申請， 唔怪之得唔得

可以，你找交數果下肉赤啲啫
不過星座卡1.5%回贈一出月結單就回，咪一次過攞哂佢之後剪卡

咁星座夠唔係咩都找到啦

藍色APP好多都交唔到，交到果啲你咪用嚟綁張高回贈嘅卡交，就算佢繳費個功能都唔係一出就有哂全部賬單，依家冇唔代表將來會冇

其餘你可以選擇信銀，0.55%睇吓你嫌唔嫌低
一係就Citi Reward有5x，不過要儲到25000分先換到$100

利申：屋企水電媒等費用唔洗我交

連登仔已經阻止唔到d葡萄撚

AE佢話要十日
有冇位可以check進度

Wewa卡由收到sms話批卡，到收卡要幾多日？

Motion 岩岩改左0。55 回贈有上限
好撚伏

安信勁快 七個工作天內

用開shitty PremierMiles + scsc + enjoy 轉大貓有冇得諗

VS?

都可行既

但係建議citi pm 轉左佢

enjoy卡要黎交下學費 scsc要黎雜用 pm真係唔知點

大貓vs公廁卡嚟

兩樣都唔夠都批左

Thx

咁快就有負皮

VS卡真係好正，今日最後一日拋波波GAME中左50RC，之前次次都係中5RC 10RC，由乎由非洲人升左做一日歐洲人

搵到條路刷分

中過一次50

好彩星座都用過黎交保費學費

分開
你申請完 舊果張攞完迎新cut 得

朋友 你好嗎 分享下

中過$100

嘩屌
多謝你分享 我今日先知有活動

但一日只可以玩一次

中左10 仲有七次抽唔到
算啦 平時賺唔小
你有幾多rc

亂淫美心西餅有無人試左

開到

本身有中銀某大學嘅學生卡，之後再網上apply HX 張VS, 幾日後就批咗同收卡

你喺官網直接填表填舊客?
online banking無得直接開

直接填表填舊客

本身有savings?

成功批咗俾大家參考
本身用咗3個月白金，年薪200k+,匯豐出糧，平時balance around 50k

放完60萬入hsbc第二日打hotline 申請,無promotion 照申請即時批（真係臨收線就話申請成功兼已批核）

留名睇soraimer追擊加負評

岩岩打上去
佢叫我等9個工作天先知結果

快啲走呀 佢地唔會恭喜你架

都話公廁卡嚟

真心，我上網一撳叫我等一陣就話批左

Rc多到都唔知點用好

預先批核？
我覺得冇乜可能即批 查TU都要掛

佢又無寫明預先批核我都唔明

以前有hsbc 卡？
我個case可能係refer我白金嗰陣嘅tu掛

即係因為我之前無hsbc信用卡
所以要等9日佢地check

唔熟銀行運作
但TU上網一click就check到

佢批果封信有寫睇過TU，會唔會批完先睇做下樣 定已經轉左AI睇

我都收到 sms,

學費一年四萬幾
本身回到600幾

唉 又可以 cut得

我覺得呢啲嘢背後系統識自動做
flag咗不確定嘅case先由人再睇
例如要交入息證明文件 評級處於合格邊緣等

剪得

有張dbs eminent 但係冇paywave
想換新嗰張有paywave嘅，但係原本嗰張有排都未過期
有冇方法換

大學生dbs Black 冇迎迎ae大專有邊張申請得同食迎生cut card 諗唔諗得過

無方法

我尋日打過去話電話申請都要5-9個工作天先有結果既

你本身有無hsbc卡同戶口先
我可能有而且只係三個月前開vp,所以今次即批vs

可能因為我本身有戶口而且只係三個月前開vp,所以今次即批vs*

兩樣都有
因為尋日打去問，一開始問佢係咪即時知結果，佢話唔係，要等9個工作天

你都係靠hotline申請vs？

我有fd係網上申請，hotline答等5-9工作天

AE有冇網可以check進度

岩岩打左去問
佢問有機會即時批

但岩岩申請完，佢話要等幾日

我都係一樣結果

屌你老母死狗仔

中學未畢業就收嗲啦 dse都要補仲要補現代鄧你老母慘

你就小學都未畢業

本post 禁mgm都唔知？
文盲支那仔

5k之後0.5% 其實可以玩多啲扣完都有賺

大貓又有新野玩
如果中最紅自主都有D油水

有咩玩？

AE 個app真係幾正，碌完就話你知啱啱碌左幾錢，入去睇埋碌左邊間咩進度（指入左賬未）

Google samsung apple pay回5%
最少簽八千
最多回四百

唔好漏咗 DBS Omni 同 HSBC Rewards+
其實 ICBC 都得只係介面肉酸啲

只計本地 冇單一最低簽賬

睇 T&C 應該會有兇宅優惠出
同埋國泰 Apple Pay 會續期

無最低簽先正
買個包都有

屌 又嚟
其實咁做都好煩下
成疊嘢

加埋萬寧好似抵玩

食盡就難啲

舊年年尾中銀有整過綁We7官方賬號送$25

等啲人用多啲錢 跟著啲人洗大咗還min pay
然後收息fatfat

拍卡只計3000
仲有5000用嚟達到目標 除咗基本回贈乜柒都冇

你理解錯咗

contactless都得

屌 覆前唔記得睇清楚t&c
多謝提點 自膠

玩呢個計埋基本回贈都係得1xx, 好似唔多抵玩。

但dbs如果係網上交易都無法即時出到
如果hsbc得唔得？

1. 符合$8000最低簽賬（任何合資格簽賬）要求
2. 於推廣期內任何3pay 合資格交易獲額外5%回贈
3. 額外回贈總額最多$400

港幣交易可以即時睇到
外幣要等入賬

有機會銀行有可能會睇過你份TU咁就有紀錄

無人講中信Motion信用卡(虛擬版)?
迎新送9個月自由鳥

有無睇版頭？
狗也不屌咪無人講
個迎新唔係無償，要簽夠$6000先有

點會
應該有$432喎

信用卡paywave都得，仲要唔洗最少簽夠500

希望順利批到
我正正就想去瘋澤買電器

成功登記的持卡人於推廣期內以合資格信用卡作合資格簽賬（定義見第5條）並累積簽賬淨額（定義見第6條）滿港幣8,000元（「簽賬要求」），可就任何該等以合資格信用卡透過（i）Visa PayWave或Mastercard®感應式支付（「感應式付款」）或（ii） Apple Pay、Google Pay 或Samsung Pay（「流動電話付款」）作的合資格簽賬，獲享額外5%「獎賞錢」回贈（「『獎賞錢』回贈」）。為免存疑，如持卡人達到簽賬要求，「獎賞錢」回贈將根據持卡人於推廣期內以合資格信用卡透過感應式付款或流動電話付款的簽賬交易計算，而其他並非透過感應式付款或流動電話付款的合資格簽賬均不會獲享「獎賞錢」回贈。

8000 係唔使 contactless/mobile
只係當中用 contactless/mobile 比錢既單先有 bonus 5%

即係碌夠8000先，之後嘅簽帳或8000內嘅(感應式付款)回贈5%，上限為3000。

唔好負皮喇 係咪咁理解

好唔顯唔係啦....

有幾難明
唔理你點碌, 夠8000就會 trigger 左個優惠
之後再計番你係優惠期入面contactless/mobile ge 簽賬交易
回$400 封頂

上限係8000先啱，400獎賞錢

明了師父

我睇佢張圖佢寫其中contactless 3000先有額外5%？

原來係佢當8000入面只有3000係contactless, 自膠。

推

之前次次都有min 500$ 要求
今次竟然冇
可以去玩部機了

咩機？
係咪西九龍高鐵站部八達通自助售賣機？

而家三月sc asia mile係咪冇得刷payme $5000?

係簽夠 8000
當中既 contactless/mobile 有額外 5%

i) 8000 c/m = 8000*5%
ii) 8000 others + 100 c/m = 100*5%
iii) 7000 others + 1000 c/m = 1000*5%
iv) 1500 others + 2000 c/m = 0

屌佢老母...
2月先簽左6千幾蚊豐澤
3月就搞活動

10年無合作過了

月尾先要買嘢，唔係好急等話，梗係等到月頭先決定去買

HSBC申請附屬卡要等幾耐
有無人試過
批既機會大???

預一個月
大

七日
大

申請bwm你哋等咗幾耐 我等咗就快兩個禮拜仲話批核緊

過去一個月實測
支那寶大唔大細階都食唔到賞家居

we7真消費都係冇RC

不用1星期,20申請26收卡

我14號交野
中間交個身分證副本要簽名
補交左就琴日收到卡

嗰頭講完 今日批咗

再簽囉

因為佢最紅跟id計
真係無敵

我係ig（黑期）刷入錢
再出錢（退卡）

問題係咁多類無用 全部做任務仲搵得多

SC AM迎新里數請問係會幾時出? 同埋AM個月結度會寫咩?

in 冇變

請問hsbc vs 600k放同等值usd得唔得

用 2% 點玩都唔會輸既意思？？

Simply cash app見到回贈左年費但sms話收包左年費既卡數
係咪可以唔交

你回贈多過 0.5% 已經唔使蝕啦

有冇邊間高收?

佢個19網成日好驚打錯NO. 登記唔到就PK

中銀我申請i-card佢夾硬塞張中銀白金卡畀我使乜鳩

就黎改仲申請i-card
玩下就cut

大媽區？

係乜柒都冇嘅普通白金卡

玩里數

會check TU
再share limit

新卡好軟，舊卡無paywave 嗰張硬淨好多。
好彩我平時用開嗰張未換卡
未換唔好換呀巴打

知唔知bwm contactless出咗未

乜都8蚊真係唔會再屌落去

想請問下大新英航卡迎新拎黎簽學費得唔得 過咗迎新6$1里 學費又儲唔儲度里數呢
用黎交職訓局
又唔見佢提係合資格簽賬

「合資格簽賬」包括零售簽賬、現金透支、自動轉賬、循環付款交易( 如八達通自動增值、
Autotoll 自動增值)、股票投資儲蓄計劃、免息分期之月供金額、禮物換領費用(如適用)、信
用卡支票服務交易( 如適用)；惟不適用於以下交易，包括但不限於流動轉賬及增值交易(包
括但不限於 PayMe、TNG 等)、WeChat Pay、「開心消費分期」計劃、信用卡兌現計劃、分
行易兌現、結欠轉賬金額、銀行手續費(包括但不限於繳交年費、財務費用、逾期罰款及現
金透支手續費等)、「網上繳費 Net」繳費金額、「繳費易」繳費金額、籌碼兌換、未誌賬/
取消/ 退回之交易及所有未經授權之交易。

From 大新

唔淆咪碌囉
最多無分者

DBS$做得差過Reward +
冇得睇入賬紀錄
F&B 3%回贈好似未入 T&C話3月前入

如果有promotion rebate
月結單/e banking會有寫

HSBC最近入左50RC 知唔知係咩promption

我想問吓我而家用緊東亞信用卡 ，我上網睇返佢話我現時結欠 16.14（CR) ，我想問下依個顯示即係話我而家有嘅錢定係我仲欠嘅錢？

有錢

去歐遊想整返張銀聯信用卡用 整earnmore定其他好 小弟大學未畢業 係去Grad trip

歐洲...銀聯？

推廣期完結後3個月內……
積係，最遲3月31日就會入賬。4月1日如果未見到上年10月至12月果3%，先再算。。。

樓主介唔介意我問卡數嘅問題 ？

有冇人reward 登記信用卡優惠淨係登記到一張，明明有2張卡

大新真垃圾
我以前有張豐明轉過黎嘅大新普通卡， 想出張1&% 回贈都話要再批呢樣又果樣
火到一炮過連戶口都斬埋佢

歐洲銀聯唔係咁普遍，通常得大鋪頭/名店先用到
如果你只係要張卡傍身，揀張visa/master好啲
銀聯用唔到幾高回贈都無用

我上年去完歐洲
基本上淨係用過兩張卡
一張係SCAM 另一張係AE CX
有呢兩張卡已經用少咗好多Cash

掉波仔？

又唔係丫 拋波即時加

x2
掉波係即時俾, 同埋顯示係Reward+ 小遊戲
而呢50係歸類為推廣
會唔會係aavs? 但又好似無咁早出? 同埋唔係即接入落信用卡戶口?

RC 紀錄 > Reward+小遊戲 入面仲有推廣項目分類
屬於邊個?

西亞日alipay 冇* 冇回贈
又蝕400俾佢

唔係小遊戲入面, 係出面嘅推廣類別

HKcards 迎新？

hkcard申請有迎新架?
不過我唔係呀, 直接ebanking申請

唔知你想問乜，你試吓留言睇吓其他巴打絲打答唔答

而家歐洲嗰邊Visa同Master差幾遠

如果我老母有張hsbc白金
我又出咗張附屬卡俾佢

係咪兩張卡加埋夠8000本地簽就有得回5% contactless

同時RC只入第一次登記果張卡？

P2P咋
有就當bonus 最終15000 當中有6000計左

單張計
一張8000

Icbc啱啱send sms話交費唔再有rebate 咁交學費係咪得返hsbc?

hsbc白金大約批要幾耐？
本身有用hsbc出糧
仲有假如reject左係直接寄信定會sms通知

城市 Cash back 同 跑步Simply Cash visa 點比較好

而家中銀個交易紀錄更新好似愈黎愈慢
以前只係積分紀錄晚夜先update到
而家連交易紀錄都係咁

批就預一個星期收卡

有無巴打知申請大新卡大約幾耐收到卡

3% 藍計呀

上個月冇計到

想問下我依家dbs有兩張信用卡 係共用信用額既 如果兩張卡都各碌咗$1000 咁我用轉數快找卡數時要過兩次$1000入張卡no.度 定1take過 過2000入其中一張卡度都得？

分開

緊係分開啦, 唔關轉唔轉數快架喎

Sc am 批卡要幾耐？

賣到出街既洗撚比你換咩

建議驗眼或者返小學讀好啲數學

一個星期

0.5
等執笠啦

簽8000回4000
笑死我

想請教下如果我本身有張白金hsbc, 想主動申請vs, 假設成功批左, 我本身張白金hsbc要點處理#think#打電話申請取消張白金定本身vs no.會取代左張白金no.

唔會 因為你新申請 所以佢當你現有客戶去處理 所以如果申請到 vs 佢會重新俾個Number你

屌 我cut 撚左motion 先黎玩呢d 野

DBS Black payme 仲有冇得儲里數係咪可以top up 番

有冇人今個月HSBC信用卡 俾人盗用左

比人盜用買iTunes

點盜用到 有曬卡no.+卡背保安碼?

好似唔得

紅色黎緊cash reward係咪得返Citi同DBS

有冇巴打見到earn more街霸
想整返張

有冇人知ae張cx卡做八達通增值有冇得計里數

啲單都寫明響便利店係「現金繳費」

你去用cx ae 整8仔咪知

我做左件on9事
我申請左HSBC張銀聯卡
準備交易既時候
先發現間公司唔收銀聯卡
只係收Visa, Mastercard

我想問
1. 我可唔可以取消左張銀聯卡，再申請張Visa卡? 兩張卡既申請門檻同近新禮品都係一樣?
2. 如果我唔取消張銀聯卡，但一路都唔用佢，會唔會有咩手續費?

迎新拜拜

如果不嬲有張白金，一個月前vs批左。唔係upgrade,只係申請多張vs
張白金會唔會自動取消？

唔會

咁如果而家有張vs, 白金未hold夠一年就cut 會唔會收反迎新？

可唔可以打去要求upgrade 白金上VS，而唔係開多張新卡?

你咪等夠1年先cut

[member]sosad 諗住睇下大家有冇遇過
認證個版面 都無得揀hkid再upload多次 搞， 要用返舊方法過錢[/ member]

星座唔計繳費，係咪唔影響aavs？

明顯無睇晒啦
btw, 買電視我寧願去細鋪買, 通常唔只平幾舊

用 92 折買落嘅百老滙劵 可能有數圍

整咗張大新卡, 收咗卡想問吓點整個網上acc\
佢個網冇一個咁嘅掣畀我申請個acc, 好垃圾

點會無.....
你去到ebanking login個到咪有網上登記囉

確認左之後一星期內會寄 網上銀行密碼俾你申請架啦

原來佢另外寄密碼 我入極張卡佢都話唔啱

原來要再等 咁得意嘅呢間

DBS Eminent 個匯率1英鎊=10.6幾港幣早知唔撚用 高成0.3

某幾間係咁 麻L煩

x1.95

想問下係咪3月開始 渣打scam冇得刷payme $5000?

個rate跟Visa架，唔係銀行訂另外仲有1.95%

路過留個名

想問下有無上年九月三十號之前申請bwm既人拎到佢個迎新？

果陣佢話一次過換avios 5000里會額外送4000里
我一月頭換左5000里
好快入到avios戶口
但額外4000里有無人有拎到？

想問下大媽區卡果4%回贈係咪要等下個月先會見到
今個月有無辦法見到查到?

睇過下條款
4,000 Avios 里數會於2019年6月30日 前直接存入客戶嘅Avios賬戶內
仲有段時間

咁慢慢等

請問一下
因為比較懶 如果對於里數或者現金回贈 都無所謂
想一張卡 去用哂 八達通 水電煤 衣食住行OK 7-11 唔洗帶幾張卡 就咁睇 應該係DBS Eminent Visa Signature Card 會好過 Citi Primier Miles?

另外 依兩張都可以出張附屬卡?

5倍變0倍

有
有無巴打都係咁
唔見左收錢銀行

我都係，加唔到。係咪DDA未開返？我用FPS 轉返出銀行

年息35%自己計啦

三千蚊都找唔到學人簽卡

你revise多一次份T&C先

問屋企人fd借都唔好蝕息啦

不了
我只係想遲還一個月喳

有免息期，都唔夠？

係咪打去同佢講就得

找 唔 到 卡 數 就 唔 好 學 人 玩 卡 啦

一次Min Pay 之後就有第二次

無呢d 人銀行點cover 比你d 回贈

呢樣真

好型

唔解唔索性唔交一次 扮唔記得 之後打上去搏WAIVE
定係之前已經成日遲交/冇交到

邊樣對tu差啲

我聽番黎話間唔中一次 基本唔會影響tu
除非成日都唔交姐

payme 轉一次錢出來都交左啦

去銀行開個循貸咪得
息又低又唔會影響tu
邊有人還minpay咁傻豬

準時交

想問下關於HSBC VS
如果人工夠，資產唔夠，冇HSBC戶口
通常會唔會批？

唔批

星座卡自動增值仲有冇1.5%

銀行同D鋪頭收幾% charge架
冇d還min pay既人, 都足夠回贈2%比人

你唔還minpay 我點有錢比優惠你啊！！

但AAVS 冇呢 都係要靠以班人

Citi都得 成個月先理搞掂我張金卡升上白金卡

終於可以拎黎坐巴士

申請到公廁卡就有秒速負皮

你講啲野好似一個人

soraimer應該有負評

我批左。應該得

點解可以酸到甘？
寫晒要求，達唔到咪唔批

HSBC 又有任務。每月個人目標要成11700，玩鳩我

我個時兩個幾月

收到信?
啱啱先玩完11/2018-02/2019

迎新唔足15000 頭一個月都簽左30000 係咪可以打去屌

不過係網上及海外，額外有2.4%

屌你老母dbs十一月碌完部iphone到依家三月都未撚派迎新

要真消, 不了

有部分係基本里數
你試吓加埋第一個月里數

差唔多時間都未有

屌我上年八月都宜家都未拎到4000avuos
慢慢等啦

FYR
我上年11月出卡，2月果期月結單截數果日入咗迎新果10%

擺左幾耐

係酒店個網book buffet

係計網上定飲食

岩岩批左匯豐卡
想問如果我揀賞家居
去豐澤買分期買電器
咁d分係會開頭計哂定都係分期計

兩個月係要補資料定點
icbc批卡咁慢

連巴熱捧果張安信卡
出左virtual卡
抵唔抵屌？

想問下cut 完過完冷河重申請刷迎新會唔會難批左？

無補資料
你緊係少留意啦, 中銀/工銀出名耐, 好多時新客都要兩個月以上

如果你有公價野啱買就係架, 如果買電器就格下價先, 出面買分分鐘唔只平10%

又有Virtual Card

有冇人收到今期大貓特選
網上/海外有額外 2.4% 上限 RC$600

每月個人目標消費額
HK$18,900

目標 $6200

謝巴打

唔該晒巴打
睇黎等得佢批都cut得

中銀新客一個星期收到email話approve左

岩岩俾hsbc reject

冇得揀一般嘅迎新禮物，只可以揀$400 立減？

咁快就兩個負皮

咩卡？公廁卡？

批vs就負評，俾大貓reject就正評？

呢個post係咁on9嫁喇

有啲人拎唔到公廁卡

成日都收唔到大貓D 特選

癩蛤蟆想食天鵝肉

學生申請dbs black world佢話 ''多謝支持DBS信用卡，暫時未有其他信用卡可供申請''
係咪唔可以直接申請? 要申請左COMPASS 先?

VS個14X獎賞錢大家點分配?
係咪唔跌入揀左的最紅自選
用其他卡仲好?
我見計基本的話
dbs black world每$250有$2
VS每$250得$1

5X先岩

屌，我12000
最多食到1個月

有冇巴打分享下中銀要批幾耐

7200

或者唔要迎新禮品，同信銀Motion虛擬卡一樣

我擺左成個月都未批
不過計埋mpf先夠數

有用開icard嘅 會用啲積分換咩？

係中銀啲特約商戶，比錢時積FUN錢當錢駛，12000分換到$48

不過上個月i-Card額外9x都未入
入咗分、夾埋其他卡啲分換到$200就換啦

識嘢少 唔該晒巴打教路

`

當然可以，「簽賬得FUN」果度有齊哂
等i-Card額外9x入哂，如果積分換現金回贈，應該一嘢扣哂i-Card啲分先，之後先扣其他卡

感謝巴打

3,500

留意番今個月入既分你ebanking會睇唔到
因為今個月既分會下年先到期
Ebanking 只係俾你睇今個月會到期既分
想用埋果啲新入既分可以打上CS換

巴打想搭單問下
如果換現金回贈，知唔知要幾耐先入到帳

我試過平日下晝換，居然即日入到帳
佢條條款寫3個工作日

唔要迎新禮物我申請黎做咩
我循正途網上申請都有$100
雖然唔係virtual卡咁把炮

Virtual卡有幾巴炮

咁依家d大行都未出virtual卡既

virtual card 我十幾廿年前已經有

aeon果張？

唔係
以前網購初起嘅年代有啲銀行會出網購專用嘅虛擬卡
我自己就有張大貓ican
出痕身master時又附帶咗張master virtual card（記得仲奇咗張紙皮卡嚟）
不過嗰時一定要出張主卡先附帶虛擬卡

其實依家apple/google pay用嘅virutal card/token service都唔係咩新嘢
銀行一直都用緊
不過依家普及到用戶可以自己喺app開卡咁解

個張我都有，以前都唔知點用

咁少

都係網上買嘢時入張虛擬卡嘅資料就得
不過嗰時覺得好無謂 用嘅時候又要搵返個卡number出嚟
玩咗一兩次就無再用

新手，想問下銀聯睇戲買一送一係咪一定要有收據先可以？
無keep收據

冇, 上個月已經係咁

我俾佢幫我開左張卡
但最後唔批

佢好多係活動完後加2，3個月
迎新由出卡計就5個月後

extra 4000 好似4月先完，所以....

有無人知上年申請匯豐八達通自動增值個回贈幾時出

消費 PAY
守帳 PAYMENT

好似話即使佢話頭嗰年免最低存款額
戶口都要最少有10萬先出到卡

擺左600K啦
唔批冇所謂 反正我想開另一張

開黎冇用
本身有VS

有冇人用dbs 有eatigo coupon?
2月15日簽咗$500但係個omni入面冇得襟

唔係咁樣計
間間銀行計法唔同
中信就見到payment(要收sms 拎code先計payment)先當消費
所以太低簽帳既真消費都會唔計

東亞我簽親pay都計

輕鬆播你..

張citi cash back 玩payme d cash back變左0既
我都無用過...

睇個網
係1200完再簽4000先開始有回贈？
唔知有冇理解錯
第一次收到呢啲野

儲夠$200 自動轉？

無研究 statement又唔見有

Hsbc

計理財總值

大貓用左一年終於中特選
HK$16,600~

Thanks
如果多過一張卡，係咪可以指定入落邊張卡到？

屌拿聲
HSBC任務$13700

咩仼黎

HSBC信用卡啟動完點解ebanking會見唔到張卡

要等24hrs

第二日就會見到

記憶中要隔一兩日

邊張卡

係，除咗佢講明冇得玩積分果幾張卡（好似恆地、港航果啲）

Citi Cash Back payme係咪都仲計緊迎新？

另外 之前話渣打遲下cut電子錢包回贈
Payme仲計唔計？

有無巴絲用緊 DBS BWM?
想問下係淘寶買野 係咪要x1.95% 先會計$dbs?

呢 d 任成日無我份嘅
hsbc 係我主力卡，成日用，但都未收過呢 d 任

八達通app轉錢落PayPal話「輸入無效，請重新輪入」係咩原因

只可以轉5000

咁垃圾

啱啱畢業 開匯豐張鑽石銀聯卡好定白金卡好?

想問學車碌卡係咪當消費？

白金
銀聯好垃圾

轉黎做乜鬼吖，出多過5000點都要收0.5%。

原有係咁
咁用轉數快仲好

滙豐：查詢/取消接收27488033。憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣8,000元，當中透過感應式或流動電話付款的簽賬，可享高達額外5%「獎賞錢」回贈！推廣至30/4/2019，須受條款約束。致電82260838或登入滙豐Reward+登記。借定唔借﹖還得到先好借！

點解係reward+唔見左呢個
明明好似月頭果時見佢有

你柒掛

如果去買野做免息分期
D獎賞錢點計?
簽個日計定會除返開咁多期?

供個日計

大貓vs用資產一定要60萬？係咪少過1蚊都唔得

唔係轉落paypal唔收手續費？
過銀行多過5000先要收

公廁卡嚟
唔達準則都照批

其實係你條友先最撚煩
問下VS又話係公廁卡乜乜乜
收皮啦你

係, 佢要超過 target 既 $4000+

改左了
轉邊到都好
都係 accumulate 5000 up 要收

this is child done

大媽區批卡係咪要好耐？
農曆新年前申請仲未有消息

MPF？ off topic

but小弟有用sunlife,Manulife ，都有賺1-2%

Citi ，大新
最大方

原來大貓唔係Share limit
本身Grad咗就出咗張金
最近加咗人工出多張白金，Credit Limit 係金卡2.5倍

大貓、恆生、ae都唔係share limit

東亞果個東亞日4.4%同埋百份八禮遇8%，係分開計加埋12.4% 定係最多8%回贈?

睇返T&C,
正常你賺到8％就唔會賺到 4.4％

睇百分百禮推廣商戶例外類別
同埋東亞日嘅推廣商戶嘅類別
一睇你就知

理論上如果有網上百貨公司就可以食晒4.4 + 8？

星期六日●東亞日：不合資格交易包括超級市場/ 百貨公司/ 旅行社/ HKTVmall/ Tmall之零售或網上簽賬、現金透支、網上/自動櫃員機繳款、稅務繳款、循環付款、自動轉賬交易、八達通自動增值服務、轉賬金額、購買及/或充值儲值卡或電子錢包、「好用錢」計劃有關金額、財務費用、逾期手續費、年費、銀行收費及籌碼兌換。

無野了

星期六日●東亞日：不合資格交易包括超級市場/ 百貨公司/ 旅行社/ HKTVmall/ Taobao.com/ Tmall之零售或網上簽賬

我調轉咗講，不過你都明了

唔知係咪好多人會誤以為東亞日，
係逢星期六日簽夠$500就4.4%，
但東亞日一向exclude好多類別

想穩陣啲嘅話不如用iTitanium

[url]返大陸做野，有邊張信用卡最多回贈[/url]

公咩廁卡唔係呢張就嗰張㗎啦
你咁想與眾不同，不如自己開間銀行啦

有無人知如果有2張大貓卡（唔係Upgrade)
最紅同其他優惠洗唔洗再登記過

cx 今次減$400計唔計落特選網上額外2.6%條數度?

早兩日將軍澳寶林港鐵站附近

巴士有Citibank ，地鐵返工咩都冇....

CITIBANK真係廢西卡黎

東亞日要逐張信用卡登記囉
有啲推廣寫明就唔駛登記嘅

佢張八達通叫幾好

同起碼佢都仲俾你玩

咪住先
東亞日每張卡登記一次就得？
我搵唔到有話有有限期既？？

而家icbc都10％飲食

東亞日係每張登記一次就得
但佢3個Scheme（星期六日／旅遊／快餐）全部計法唔同
然後又會exclude某一啲類別／或者只限某啲類別，東亞計法全部賴MCC

之後東亞日又唔比Flyer同JCB玩
搭埋i-Titanium，個CAP又會唔同
一啲又回積分、一啲就現金回贈
其餘推廣一啲要登記、一啲唔駛
如果覺得煩嘅咪會覺得陰濕

東亞日依家只係玩咗3期，唔好話用家、連東亞都未搞掂真正計法

明白 嚇得我
真係要認真望清楚個條款 又要夾岩時間
諗用邊間銀行已經辛苦
東亞入邊再用邊張又要諗
快餐用銀聯應該係最抵 10.8%

BEA VS 12.4%

如果銀聯有推廣（之前KFC／Pacific即減）咪銀聯10%＋3x
否則就是BEA VS 10% + 6x
嫌積分回贈麻煩、或者有網購但唔夠$1800，咪i-Titanium搭救
但東亞日是可以卡海

冇VS
分得太散
啲分又唔可以一齊用
所以我都係用JCB/ I 好過

JCB點用其實

有咩地方收

日本城 百佳 豐澤 Aeon 萬寧

和民都收嘅

淨係用佢張和民卡

最紅係會自動 apply
因為係跟人唔係跟卡
其他優惠唔 sure
撳多次都唔係好麻煩 je

i-Titanium：星期六日東亞日，到底每月最高$200回贈、定係簽$5000就爆

如果有，有幾恐怖？

簡單 d 講
東亞日只係補底補到 4.4%
如果你食左 i-dollar
補底果份咪少 d
冇食到 i-dollar 咪多 d

諗緊申請scb am 定 citi pm 好..

而家已經有dbs black 同 hsbc vs....

最近先發新嘅晶片卡

的確係加埋最高4.4
不過idollar同東亞日個ceiling係分開計
所以簽得多的話i鈦總數係可以回多啲

等別係東亞回贈啲ceiling好低
一個月得200
如果用i鈦變相double咗個ceiling最高回到400

不過早排HKC啲人要打上去，追返東亞日果1%
不過每月$400真係幾正

東亞啲積分，係咪好難換返做現金回贈？

基本$1＝1分
25000分 ＝$100，
唔計d推廣即係0.4％
你嘅難指d咩？？

用東亞日買野我覺得唔難換。

i太一定要夠1800先有
上網無咁多野買

我指啲積分好似只可以換coupon／禮品，但無得直接要嚟找卡數

有冇link

都可以換簽帳額嘅

點換? 求指教

手機ebanking
分分集賞集
現金卷

同問

有綠卡

HSBC金卡回報少係點少法？
如果申請金卡 個借額係咪因人工/年薪而定？

利申：新手

當月合資格簽賬（0.4%現金回贈）果部分夠$1800，
當月網購簽賬果部分就會有3%回贈

上網有冇咁多嘢買，睇人㗎啫

支銀卡

如果只係拎黎月供 恆地最好
有用開中銀卡既用返icard/大灣區好d

綠卡？ 老人？

香港人做犯法野都大大聲
跟住會講一大堆借口

早兩日網上申請左中信MOTION
有冇巴打開過呢張交齊文件幾時批卡,THX

其實你哂冷落一個類別到都唔會話好差

咩500迎新
見唔到

申請渣打simple cash張卡嚴唔嚴嫁？
今年準備5月畢業 年薪應該meet到張卡既要求
因為6月會去歐遊個啲想開張信用卡 唔知銀行會唔會提早批？

李加乘個仔都未必會提早批啦 你係乜水

歐遊唔好呢張
出大貓或者東亞

應該話只應該all in一個類別咁玩
因為全年使"最"多錢嘅類別, 一定只有一個

唔計呀 只不過你有用開可以夾埋D分咁解

你都幾攪笑 銀行會預早知你幾多年薪？
就算你讀醫 出到黎都可以做譚仔 咁既情況仲批唔批俾你？

見月供股票post

求教

大法

無得waive
揾人refer最多優惠

班sales吹得好勁
早幾日行過比佢簽左資料

想開Ae cx/大頭/細頭 都可以 學生哥都開到
搵我傾傾 有方法幫到你地 易過上網開好多 可以完全唔洗錢

搵食過主啦屌你老母

啱啱收到張HSBC 信用卡，係咪要等密碼寄黎 先可以調最紅自主？係唔係要登入個人理財整？

唔需要，可以直接登記

嘩都唔知係咪呃資料果啲黎
不安

出於好心幫姐 諗住有方法 貪你啲資料值錢咩 又唔係我approve

有冇人已經收到大貓信用卡學費回贈?

貪referral就咪扮清高啦

見你咁好心幫巴打
不如你將個方法Post出嚟？加密都Ok架
睇吓你個方法同大家認知有幾唔同？

睇返月結單 1月尾扣左我年費
兒家打去仲有冇得waive

申請西亞學生卡 Reject信到手

我估無.......

特選 $1000

無你交年費 大家邊有咁多回贈

都唔知你講邊張卡

咁好心，叫佢直接派錢比大家算啦

你冇俾學生證？

細頭咁多優惠點會有得waive
或者碌幾百萬都可以一試

岩岩經小c開左張渣打cash back
唔想再玩里數 好難換機票可能太廢
現兜兜回贈算了
你地會唔會開埋citi cash back 一齊用

利申：新手

係囉

簽左contract 可以試下問下，上年揸住份contract 申請ae 白金信用，不過好似係已經開左工

唔得既有d學生卡都唔錯啦

會。。。
Citi 搏佢6月後extent 2%

俾咗

策略上應該拎左渣打迎新 再開citi食埋個迎新
Btw thxxxx

有冇人FPS 會set 去Tap&Go

打個電話上去問下 係咪撳錯制reject

用小屍就搵小屍問啦
佢咁撚勁

咪係，逐樣逐樣嘢玩爛
仆佢個臭街

多數人都係當飯卡或者簽外幣

大貓all in賞世界雙食網上海外咪算

小屍仆街死

2019grad up定運籌 開紅卡又批
但同白金無咩分別

你講得岀冇分別就是但用算啦

RC三年到期

報失咗大貓卡拎卡後洗唔洗再登記過最紅自主？

motion就夠一年，除左eye同icard，網購仲有無乜野好選擇？

試過可以

Motion唔洗夠1年，張實體卡2019已經冇網購優惠
網購卡，HSBC、BEA i-Titanium……好基本啦

一定要申請icbc卡
有冇咩卡好推介
爬左文見星座卡cut左自動繳費回贈立即失去方向

多數用信用卡繳費
一個月返兩次大陸食野
一年飛兩次東南亞咁

HSBC 月入13k 申請白金定金卡易批啲？

HSBC揀左賞家居
東亞之前申請左張VS唔批，批左張銀聯無要到，咁仲有無迎新

多數無。。。比左你當持有了

之前我申請張金卡都reject我，仲要我喺佢銀行本身有出糧戶口，hsbc好大支野

hsbc d消費記錄要幾耐先可以係app睇到?
我見dbs個D基本上除左海外或者網上的外幣消費
其他都係即時咁濟
但我見hsbc好慢咁

2個工作天

喺佢度放60k開金卡 不過匯豐真係好睇心情

點玩法？

問佢買完點退最有效率好過啦

點解一定要ICBC???

求攻略

睇心情批卡 戇鳩鳩

而家咁多代號

掩耳盜鈴

恭喜你 你將會持續得到負評

Hsbc卡有0.4%回贈
咁如果簽左100蚊咪唔足1蚊回贈
係咪變左無回贈？

夠年薪梗係白金先, 唔批先再諗金
白金有機upgrade上vs, 金只會up去白金

想問下信用卡果個年薪要求係睇before定after MPF?

金卡一樣可以直上vs

咁正

自己經驗之談

除非你係嗌Pizza Hut送上門
其他交易Rewards+會即時見到
主app就要入帳先會見到 一般2至3日

如果係759 用apple pay 大媽銀聯, 要點先成功?

恆生呢排好似幾多優惠
整唔整返張好

有無人知

好簡單
獎賞錢、DBS$、「渣打Simply Cash」等現金回贈
個回贈金額要儲夠$1，先回顯示出嚟

唔明講到明，例如：HSBC卡基本回贈為0.4%
你簽$150：回贈＝$0.6，獎賞錢＝$0.6 = 0
你簽$50，回贈 =$0.2，獎賞錢＝$0.6+0.2 = 0.8 =0
你簽$100，回贈＝$0.4，獎賞錢＝$0.8+0.4 = 1.2 = 1
如此類推

push

你可以試下問
我以前hsbc 試過半年都得, 個CS 話一年內既都可以
當然無得變返cash, 個年費變credit 入落張卡

HSBC 同 AE 卡有咩０成本／低成本方法快速刷完迎新要求金額？

冇野簽就唔好開卡

香港JCB 玩完

邊到消息

想出張外國網購用嘅卡出邊張好？

八達通master#yup
依家免外幣手續費

出埋右

來源？

有無多d detail 呀。

DBS black world mastercard 通常幾耐先批？幾耐收卡?

交齊資料,唔駛1個星期就收到卡...
中間冇收過SMS/EMAIL 話批左.

O! ePay Mastercard是一張可充值的虛擬白金預付卡，讓你於全球所有接受Mastercard的網上商戶輕鬆付款。所有以O! ePay Mastercard支付的賬項會從O! ePay賬戶直接扣除，預付模式，用幾多你話事。八達通O! ePay客戶可以在八達通App內即時開卡，即開即用。

限時優惠

現凡使用O! ePay Mastercard，外幣交易無任何手續費，優惠期至31/12/2019

首20,000名客戶使用O! ePay Mastercard累積消費滿$200或以上，即可獲贈$50回贈，優惠期至30/6/2019。優惠受條款及細則約束，按此了解條款及細則

得張aeon而家好多日本網都收銀聯, JCB愈來愈無用

仲有東亞張白金卡

東亞張白金都叫入到lounge

想申請張銀聯 貪去旅行無手續費
唔想申請財仔earn more
仲有咩option

tap&go

擁抱大媽區

即係tap and go

超你以為我無咩
（早期支付寶平5蚊個期買左好多綁係同一個戶口到）

外幣交易費用 2%
豁免（直至2019年12月31日）
境外(港元)交易費用 1%
豁免（直至2019年12月31日）

張卡好撚柒呀
同事叫我申請line個張工商勁港女唔想要

財仔果2張最正

同tap&go一樣,不過今年豁免就用得過ge

咁係每個月結算定係嗰個月唔夠都會累積落下一個月到？

星座 1.5%

我reg唔到Google Pay嘅contactless
淨係可以網上交易用

有無巴打reg到？

我都reg唔到喎

12. 我能否將我的O! ePay Mastercard加入Apple Pay，Google Pay或Samsung Pay？
不可以，O! ePay Mastercard目前不支援Apple Pay，Google Pay或Samsung Pay。

張compassvisa 我都唔記得免年費

小斯好好J

俾我簽 簽完張卡俾返你

竹你老母

sor 回錯post，自膠

想問點解中銀張大灣區
我同時有白金 鑽石係咪正常？
定係佢自動cut咗我白金

又幾高質

屌你個名名

如果本身找卡數果陣找多左
去提款機拎會唔會當我套現計息

正常

咁需唔需要cut走張白金
好似太多卡

絕對會

打撚左多個0
多左兩萬幾蚊入去

即是雖然佢外幣交易免手續費
但我只可以上網買嘢唔可以拎去旅行用

啱啱先見到張oepay mastercard
希望仲有$50

想申請中銀 icard，想問應該網上申請定去銀行比較好
大學生唔太熟信用卡野

用左比唔到錢戶口有500 買200蚊本地野都話超左額

我300蚊買210冇問題喎

畀大貓reject咗隔幾耐再攪好？

半年?

我12月俾佢reject左advance張卡
2月尾申請vs批左

支銀啲卡又唔收年費咪放喺喥囉

唔係掛
日本有啲唔收V M 就靠哂JCB

不過其實上次去東京都好似無用過
當係spare 咁

一個禮拜

有frd 同一個月reject 再apply 同一個月出卡

網上申請有多$100喎

第二次申請有咩唔同左

打上去問啦

今時今日緊係網上申請

咁我下個月再試, 攪咗張大新, CHOK埋迎新先

匯豐信用卡 點先知道佢批咗我最紅自主有冇通知？

想問hsbc特選目標金額要全簽 網上及海外定可以加埋本地簽賬一齊計

點chok

睇條款啦，都係八達通自動增值……